勇武比人捉好正常，和理非比人捉就要驚？

唔明咩心態話大圍捕好恐怖，要改戰略阿。

大佬阿，鳩拉捉親都和理非，有時仲有藍絲同遊客，2020年有邊次捉左人第二日即刻上庭

[size=6]反而當年地區次次都幾十個勇武比人捉，全部第二日上庭，好多還押緊，審緊，依家比人捉完果堆頂多48，下次報到咪踢保囉

驚比人捉，咪唔好出囉，但諗下對唔對得住比人審緊同判左既手足

光復香港

[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

梗係唔洗上庭啦因為會變浮屍
樓豬訓撚左半年仲以為鳩拉冇成本

想聽有咩高見，你依家行出去又犯法，走又犯法，點都拉得，你想抗爭又唔可以出去，可以點呢？

破解便衣方法:
多d人扮便衣去騙人 就可以迫使警察唔再用便衣警

便衣係冇識別 更何況唔需要出示委任證#drum#
pigxm

推

我有一個諗法，純討論，唔知work 唔work
遊行其中一個目的係裝修師傅做野
如果係遊行區，快閃裝修，好似上星期咁，會重狗+便衣狗
如果裝修第2個區，追cam無和理非cover，一樣好易跟到
所以
如果搞咗尖沙咀遊行，裝修師傅唔好係尖沙咀裝修，去附近裝修，例如旺角油麻地，裝完，盡快混入遊行隊伍，入返大隊轉平民裝
全部和理非繼續blackbloc 遊行

鳩拉圍捕問題
難聽d講，d狗要濫捕，由佢哋繼續濫捕，最重要係裝修師傅無係現場斷正。
佢哋鳩拉濫捕既目的係嚇和理非，等和理非唔好cover勇武，只要無效，大圍捕始終會停。

戴帽先: 我唔鼓勵裝修，我只係公園入面既阿伯，鐘意歎冷氣呃水吹

班和理非比人拉、食兩棍就會有2個結果,一係嚇到怕唔再玩,二係有仇恨所以進化,前者我地唔需要,雞肋而已,後者係運動升級既新主力,多謝黑警
人需要鞭策先會進步,我都係咁,一開頭只係和現非

今日上水狗屋自燃幾fit

我覺得濫捕就一定，如果坐48就驚....無野好講，一係行完或者有事即走，一係專心文宣同黃色經濟圈

本人已整合已失效的基本法條文

我係驚勇武被咬，和理非被咬無咩大感覺

我都驚
行完就走了

又岩

被捕師